泡菜國遊學一問

嚟緊9月會去泡菜國做exchange一個sem，有冇人知首爾邊度有平而畀留學生報名嘅泰拳班？

萬分感激呀！